大家係咪成日喺IG見到一間鋪叫explorer_more

呢間鋪成日喺IG Story賣廣告，都賣咗差唔多一年。有次見佢賣隻叫重榜Tee嘅杉幾靚 咁我就Click入去睇下

點知睇咗下佢幾個post，發現幾千followers但得十幾個likes，咁我就好奇將幾件佢賣嘅杉google image search啦

P.S. 無淘寶AC所以click唔到入去睇，唔知係咪問中國廠攞貨同埋淘寶賣幾多錢，但諗緊應該都有少少人落搭買佢啲嘢，唔係都唔會喺IG賣足成年廣告